【突發奇想】解放軍清路障呢個動作其實好撚醒

等人覺得佢地係今時今日先出黎行動，黎掩飾解放軍同武警其實已經一早滲透左係班黑警入面。

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

佢地出動一定有目標，但肯定唔係掩飾
琴日明目張膽出埋黎啦，擺明係想人習慣，戲都唔能做啦

但近日好多人話乜終於要出解放軍，而眾所周知既事實就係佢地一直都有行動

你講的啱，就係為咗洗白形象

交戲比美國睇 / 令香港人習慣

日日都吹風黑警準備開真槍，其實一樣道理
佢一定唔會突然用步槍掃射
會慢慢陰D陰D，最近咪三個黑警拉一個無武器既人
又開左，而家都無人focus啦...